<doc>
    <members name="gsb">
        <Program>
            <summary>
                La classe principale <c>Program</c>. 
                Contient l'ensemble des méthodes permettant d'assurer la gestion de la campagne de validation des fiches de frais par les comptables de la société GSB.
                L'ensemble de l'application est déclenché automatiquement par un timer.
                Permet la clôture des fiches du mois N-1 entre le 1er et le 10 du mois.
                Permet de modifier une fiche de frais remboursée à partir du 20ème jour du mois (modification de son état de "MP" à "RB").
            </summary>
		</Program>
        <actualDate>
            <value>Prend la valeur de la date du jour.</value>
	    </actualDate>
		<maCnx>
            <value>Contiendra une instance de la classe BDConnection.</value>
        </maCnx>
		<myTimer>
		    <value>Contiendra le timer paramétré.</value>
        </myTimer>
		<GetConnection>
            <summary>
                Valorise la propriété privée et statique maCnx avec une nouvelle instance de la classe BDConnection.
            </summary>
		</GetConnection>
		<OnExecute>
		    <summary>
			    Gestion des affichages consoles (commentés par défaut)(utiles pour debug).
                Décommenter la 1ère ligne + à partir de la 3ème ligne de la méthode pour le debug.
			</summary>
		</OnExecute>
		<Execute1>
            <summary>
                Exécution de l'application en fixant un intervalle précis du délais de déclenchement du timer.
            </summary>
            <param name="interval">Interval auquel doit se déclencher le timer.</param>
		</Execute1>
		<Execute2>
		    <summary>
			    Exécution de l'application avec les paramètres par défaut du timer qui se déclenchera alors toutes les 2min.
			</summary>
		</Execute2>
		<SetTimer>
            <summary>
                Paramètrage du timer. 
                Instanciation d'un timer avec l'intervalle envoyé en paramètre.
                Ajout d'un événement déclencheur : déclenchement du timer.
            </summary>
            <param name="interval">Intervalle auquel doit se déclencher le timer.</param>
		</SetTimer>
		<AuDeclenchementTimer>
            <summary>
                Evénement qui se déclenche lorsque le timer est lui-même déclenché.
                Contient les méthodes métier à exécuter.
            </summary>
            <param name="source">Source du déclenchement de l'événement.</param>
            <param name="e">Fournit des données pour l'événement Elapsed (déclenché).</param>
		</AuDeclenchementTimer>
		<CloturerFicheFrais>
            <summary>
                Campagne de validation des fiches de frais,
                Si nous nous trouvons entre le 1 et le 10 du mois courant, 
                cloture des fiches du mois N-1 en passant leur état de "CR" à "CL".
            </summary>
		</CloturerFicheFrais>
		<RembourserFicheFrais>
            <summary>
                A partir du 20ème jour du mois,
                mise à jour de l'état de la fiche de frais ("MP" à "RB"),
                pour informer que celle-ci a bien été remboursée.
            </summary>
		</RembourserFicheFrais>
	</members>
</doc>
		