<doc>
    <members name="gsb">
        <Program>
            <summary>
                La classe principale <c>Program</c>. 
                Contient l'ensemble des méthodes permettant d'assurer la gestion de la campagne de validation des fiches de frais par les comptables de la société GSB.
                L'ensemble de l'application est déclenché automatiquement par un timer.
                Permet la clôture des fiches du mois N-1 entre le 1er et le 10 du mois.
                Permet de modifier une fiche de frais remboursée à partir du 20ème jour du mois (modification de son état de "MP" à "RB").
            </summary>
		</Program>
        <actualDate>
            <value>Prend la valeur de la date du jour.</value>
	    </actualDate>
		<maCnx>
            <value>Contiendra une instance de la classe BDConnection.</value>
        </maCnx>
		<myTimer>
		    <value>Contiendra le timer paramétré.</value>
        </myTimer>
		<GetConnection>
            <summary>
                Valorise la propriété privée et statique maCnx avec une nouvelle instance de la classe BDConnection.
            </summary>
		</GetConnection>
		<ParametrageTimer>
            <summary>
                Paramétrage du timer en fonction de l'intervalle de déclenchement souhaité. 
                Si 0 envoyé en paramètre : 
                Comportement par défaut du timer : déclenchement toutes les 2 mins.
            </summary>
            <param name="interval">Intervalle auquel doit se déclencher le timer.</param>
		</ParametrageTimer>
		<Application>
            <summary>
                Méthode appelée dans le Main.
                S'occupe du lancement de l'application.
                Fonctionnalités de debug avec affichages consoles et possibilité de stopper à tout moment le processus.
            </summary>
            <param name="interval">Interval auquel doit se déclencher le timer.</param>
		</Application>
		<SetTimer>
            <summary>
                Paramètrage du timer. 
                Instanciation d'un timer avec l'intervalle envoyé en paramètre.
                Ajout d'un événement déclencheur : déclenchement du timer.
            </summary>
            <param name="interval">Intervalle auquel doit se déclencher le timer.</param>
		</SetTimer>
		<AuDeclenchementTimer>
            <summary>
                Evénement qui se déclenche lorsque le timer est lui-même déclenché.
                Contient les méthodes métier à exécuter.
            </summary>
            <param name="source">Source du déclenchement de l'événement.</param>
            <param name="e">Fournit des données pour l'événement Elapsed (déclenché).</param>
		</AuDeclenchementTimer>
		<CloturerFicheFrais>
            <summary>
                Campagne de validation des fiches de frais,
                Si nous nous trouvons entre le 1 et le 10 du mois courant, 
                cloture des fiches du mois N-1 en passant leur état de "CR" à "CL".
            </summary>
		</CloturerFicheFrais>
		<RembourserFicheFrais>
            <summary>
                A partir du 20ème jour du mois,
                mise à jour de l'état de la fiche de frais ("MP" à "RB"),
                pour informer que celle-ci a bien été remboursée.
            </summary>
		</RembourserFicheFrais>
	</members>
</doc>
		